狗會投注站pt討論區

返工iou成千蚊
窮學生做下pt仔咁就冇左3,4日人工
都幾肯定自己冇錯,因為大銀碼通常睇幾次
好想睇返cctv求證但係又驚最後真係自己錯 會煩到佢地俾佢西面(好冇用
你地d sup會唔會幫你睇返？
同埋有冇機會system出錯gen出黎個數唔岩？

大家又i過幾多？
返工有咩趣事同辛酸分享下

i過千 點都要睇cctv 不過係分區大粒睇 因為佢要寫報告

咁如果係五百一千都唔會睇?我未過一千喎，只係岩岩好

要即睇啦

返工好撚憎d 人埋到窗口
口upup 要人劃飛
劃完又要改
煩到仆街

佢冇即睇係咪代表唔會幫我睇

呢個啱，搞到後面排隊d人好嘈，話條龍冇郁過

其實 有狗會ac係咪唔會請？

如果trainning pass 會叫你取消acct

通常都叫佢出去搵同事畫左飛先再排過隊

死廢老成日係窗口特登搞亂人呃錢

佢會幫你睇下係咪入數入錯架
入錯都仲有得追，唔係入數就

要佢排過就勁嘈呢

佢地一黎就8場3號啦
仲同你講咁多

我i左嗰陣佢都冇睇 所以應該叫我賠就算其實好懷疑部機會出錯囉

做過兩日收錢 快手到佢地驚 最後叫我出返大堂
明明都無收錯過

咁咪對你好囉

佢未叫你比咪唔好比住
之前有同事追到

會睇log+cctv
機唔會錯
慢慢做 千萬唔好急

我聽日要返工佢喺iou form幫我填左聽日要還返

其實我都想做大堂

不嬲iou form 填月尾還
你諗下你間行 d sup 幾好啦

企大堂好撚累
班友仲會問你九唔搭八既野
又要上on9 result

乜咁架唉都係㩒定錢還
如果touch wood 仲有下次就quit

試過$100